[冇人1001] Galgame推薦及討論區 21 フェチ推薦及討論區

啱啱訓醒，係咪等緊我開

悲しみの。。。

。。。。

。。。向こうへと 辿り着けるなら

LM

留名

新手留名

長短髮都無死角

唔玩gal既留名

法國呢度個個都大袋扮細袋

推緊野良貓2
紅毛線最尾突然有得揸車係咩玩法

唔明
我個袋就不嬲都大

Photo pls

呢度班老屎忽好惡

又開始轉機

新人留名

gaygame討論區

期待comiket97, 宜家應該1001左都未到12月

Muv-Luv Alternative 動畫化

次次新po頭都off曬topic
開左かりぐらし恋愛冇耐，忍唔到笑結果要返屋企玩

黃毛H scene

想補muv ，個次序係點？

由extra開始，唔知要幾耐
好彩有中文

我應該post呢張圖留名先岩
不過唔緊要
宜家post番

呢隻係咪都係普通萌故

Ｗ Ｔ Ｆ ？

互射

閃閃...

我敢落注話呢隻係ensemble因為就執粒 所以就出呢隻 唔係都唔會諗到呢種題材

gaygame谷友必玩

真係變gaygame討論區

少女domain都叫有囡囡
全部有丁咪即係boku咁玩人形蜈蚣

可能故仔講埋賣身求出名

普通校園戀愛不過入左個人線d女女好咸濕

乜唔係得男主係仔咩

可能係乙女向，咁就有睇頭

一般向既...
垃圾ensemble唔敢出R18

咁既題材都唔係R18

無個肥仔嗌硬係覺得差咁啲

卍～～～～～～～～～～～～～策尽きたぁぁぁぁ

一般向
佢係咪想咁快就步Feng後塵呀

換左畫師已經有D不滿
知道係一般向之後真係狗也不屌

成堆咁似和久津智

通完9 nine表示, 母系學姐 >>>>喵都/天>>>中二病

竟然唔係妹一

唔講唔覺, 又真係呼應上集
下集: 男主殺人, "punishment" > Bad End

睇黎佢真係好想步Feng後塵 平到咁

張圖畫得都幾hea

過山車劇情

留名等binc
睇下年中二病上到位個排名會點

利申定我一直鐘意佢，等左好耐既，不過喵都太正冇計
學姐冇感，妹就真係純粹好妹妹feel

留名睇長文

玩完第四集嘅佳奈助:我一早就覺得中二病>喵都

用我把聲唔正就奇

聽起上黎好舒服

推哂野良貓2四個主要角色
隨便講下心得

新皇女咁好笑 石上靜香應記一功
佢把聲配d脫線既對白真係好正
但又不失皇女既高傲感 真正既融入角色

搞笑位成日都嗌到把聲拆哂

用起上黎都好舒服

好撚正

射jor

喵都最尾果場H Scene

係街碌twitter真係好刺激

我老婆係正d

原來幕後凶手係你

btw 一如所料又賣合集賺尾水

黑絲

btw muv luv extra 好悶，想棄

muv luv我淨係睇過幾年前套動畫

新皇女loli look正好多，之後太大

除咗妺妹同紅毛
其他角色都係E以上

btw一講起喵都就醒起呢張圖

想@某人

塞返d料入去咪得

全系列死得最多次既女角

最後都係俾蝗PS夾硬upload左

true

駁唔到

砂糖社又出新game
隻隻買哂破得產

AI少女狂執垃圾，H版fallout

唔夠位裝同 顯卡太癈
捏咗個咩角色

唔記得原來出咗，俾學校堆嘢搞到精神病

掛著執垃圾唔想捏人，用官方人仔

cls

岩哂呢個po d人

笑咗

Futagame討論區

ふた

點樣升條女啲parameter

隻ai少女睇人講好似幾多bug,等i社執執先開波

Notebook 玩Lag撚到仆街

仲低fps過我打mon hun

我GTA 開7成都有40幾fps，呢度我諗得2X

notebook玩kiss社算啦

然後com3d2連cm3d2食你100gb ssd

之前係咪有巴打買過裸足少女既game?
有無買今個月隻新妻環

小倉結衣強行變新人想點?

新人美少女

.....首先整整棚牙

美少女

婆

想開キス系列好耐
但見佢隻隻都好似差唔多
有冇玩開嘅巴打可以講下邊隻係最好

kiss系列你睇岩邊條女就玩個隻就得架啦

呢個真

Thx試下リプキス先

因為真係隻隻都差唔多

lm

老婆

拖手狂魔

呢隻GAME我玩左佢線之後就雪左 其他幾個冇興趣

除左年上果個之外都幾岩我

me like金毛

淨係玩左粉毛

粉毛QQ不過無咩特別

@超執刀

老母唔露點真係遺憾
不過聽愛衣淫叫都夠既

有冇ching禮拜睇鈴木

玩完條線，完得好突然，或者係因為太甜覺得唔夠喉，感覺上個人線有d短，雖然呢種日常冇預佢有乜高潮位，但係同埋同公司戀0或者making lover比既話收尾收得有d平淡，不過女角人設做得好好，笑點都好足，

仲唔訓

打完丁，訓lu

以前對愛衣印象係佢唔會點配賣肉番
このすば之後已經

睇過2次之後無再睇

仇凜柒到，人唔笑狗都吠

安安心心聽日課多幾pack 做個盡責指揮官

三抽畢業

抽夠禮裝開波算

都係果句，冇免費角冇動力刷，想抽東山但係隻角又柒，頂佢茨木、鈴鹿同隻新角都唔中我好球帶，好尷尬
btw玩緊campus隻謊言系列，魔法+校園+少拔，唔係幾洗用腦，刷住活動推game應該幾好

謊言系列我中意夏冬2隻

玩緊夏，可能會玩埋春同冬

學妹真係好正
夏野可否不要老

就係因為夏野所以開左夏先

今集ラジオmaiden ふつおた 又笑死左

下2個禮拜就第100回 點解可以keep到咁好笑
雖然已經唔關隻game事

不嬲臨收尾先用兩三句宣傳隻game
同埋請嘉賓上黎都會講下簡介

淫腳

禁網了

律政司司長以公眾利益守護者身份，入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院法院今緊急開庭處理，並批下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

我會掛住你地

佳奈助

去到呢個地步，我覺得佢整個23條既禁制令都無乜分別

有無咸濕rpg好玩

唉屌

法治

三權分立 邊撚到分 睇過

大波 眼鏡娘 短裙 淫腳 獸耳
啱唔啱

睇下教科書仲點拎嚟打飛機

學董生咁話
三權分立 已經唔存在啦

從來都唔存在 邊有存在呢回事

原來沒有 從來都沒有

係香港生存仲要信三權分立是唔是搞錯左D咩

三權分立？同某井既道歉信差唔多咁啦

true 冇出現過

@腳膠

唯一h電台黎

垃圾戲畫幾時出baldr，上一隻玩到火都黎

皮膚唔錯既，白裏透紅加上望落仲幾滑，呢個角度望過去大脾度感覺上幾有肉感，有d想搣下佢，不過可惜既腳板遮住腳腕既部份，搞到睇唔曬成條小腿既線條，同埋雖然皮膚幾白滑，但係相對黎講有少少缺乏彈性，不過呢個年紀黎講都可以接受

J開個堆聲優好多都40路，算唔算人妻熟女控

有留意開既除左夏和小之外都3字頭了

原來華哥都差唔多3字頭

一入黎就見到呢D

仲未過咩?

wiki話佢今年29

29年三十幾個月大？

南條咩

有冇人知點搞，好想玩

@會然超執刀
Btw記得依家不推文

啱啱搞掂咗，原來未轉地區

點解？

無玩過漢化版

知唔知伊莉有無得search內文有咩字
想搵d asmr聽但係d標題無cv名好難搵

asmr？

伊莉有asmr嘅咩

去dlsite搵左目標先

好似冇

唯有係咁

用google search insite: 應該得

Lm

大聖女

上集ntr/老強劇情太多, 反而今集極少..
對我黎講今集同上集比, 上集好好多..

仲卡係第六章
有無玩埋rance版
好似有軍裝婆既H scene

down左clover days玩，之後先返去食生肉，主要係我冇能力同時一邊刷fgo一邊食生肉

呢隻玩左2粒鐘悶得濟頂唔順棄左
首OP幾好聽

一入黎就見到腳圖

暫時開頭都中我笑點

就黎2星期冇推過gal 點解一日得24小時

日日開手機驚清完日任同睇動畫
已經夠鐘訓教

最近返工返埋星期六
星期日一起身已經可以落街食tea

由以前係溫書溫到十二點然後打三粒鐘機變成溫到兩點再打三粒鐘

已經廢青緊

至少做緊3個project 冇時間開驚

過多兩日就有得睇美好世界劇場版

我星期五先去睇

無人得閒陪我睇

Same
啱啱望到星期四朝早第一場已經差唔多full

岩牙 7號又冇晒靚位 諗住早場直落埋hello world

我連青豬都未睇

青豬應該都差唔多就落畫
預售得番聽日果場

諗住聽晚睇

有矛人睇hello world

快D睇

me

It9戲

晴菜花有玩腳嫁咩,唔記得

有無巴打有玩若葉色のカルテット
lump of sugar今年8月個隻
覺得點

fmt.Println("Hello World")

有無巴打知咩黎？
搭緊車見到

他在用JERJER磨擦嗎-.-

cout<<"Hello World"

printf("Hello World")

不起眼個一番賞

print("Hello World)"

你地發生咩事

#292 fail牙

打個hello world都出bug
利申淨係讀學python 1001

拎住塊版周圍走都要幾高恥力

著痛t都係咁上下

任何商戶在營商過程中對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，即屬犯罪。

............

traps are gay

and thats okay

原來harukaze隻新驚係全年齡

ending無出佢個名?

唔係原本條女把聲咩
話說A社成半年無新情報出

黑毛

Poly原來有日本妹

唔岩規距喎

坐我後面，有啲難度

間間都有嘅

終於睇咗青豬，淨係想屌鴨志田老母，最後真係差啲喊出嚟

翔子

係FF14就黎落畫既時候終於去左睇
幾好笑

係咪嗰套講父子嘅，我睇預告好似幾好睇

係呀

毒撚一個更開心

鴨志田一兩套都睇到我

缺點:劇情短, d女好撚開放
優點:畫風好J

lump sugar 除左 いつか屆くあの空に 同 タユタマ之外都真係咁耐以來都冇邊幾隻顯眼

呢隻個劇情短到難以想像
似2舊水既細廠game咁

btw砂糖社玩一年多產,
1月又出一隻新既

尋晚玩左陣
劇情悶到我揀直接down save睇scene算

起初我以為劇情會有d起伏
點知由頭甜到尾
收尾求撚其

下次買d細廠game支持下好過

雖然執柒左
但係好似セイイキ咁我都真係買得幾開心

條友到底經歷咗d乜嘢先寫到咁好嘅作品

講青春期症候群 每次都係成功解決但係留低啲遺憾 真係好貼題

阿妹果篇睇小說都已經眼濕濕

但係每次都好似櫻花莊咁，到最後都係有good end

劇本又悶又廢
但係卯衣配得好撚淫

我就係為左卯衣而玩

人設同笑點都唔錯，不過劇情有d慢熱，等緊小野涼子出場

一齊沖個靚涼

睇個陣O左
心諗唔通之後有群P
點知又無
垃圾

W本漫畫真係幾好睇喎
翔太郎終於有女

戲畫今次宣傳真係

授乳手コキ係咪一邊餵奶一邊打飛機？

餵奶

唔知點解有時web版連登會白畫面
好煩轉做google dns都唔得

條女who

漫畫原創角色ときめ
依家做緊翔太郎助手
漫畫尺度大到頭幾話成日都有佢全裸嘅場景

大爆射
cls,仲可以一邊跳舞

仲要幾血腥下，呢人俾dopant劈開真係畫埋個切面出嚟

any link
btw 慘 翔太郎都有女
依家拉打男主角仲有冇邊幾個係超級大毒撚 好似戦兎咁

痴線我睇左D咩野

Zio

水炮車

Zio本身可以用時光倒流救番初戀
佢又唔肯

根據1樓介紹post
蒼之彼方係咪叫劇情作
最緊係steam買左, 幾啱口味

睇左頭8集 萌到咁都有ge

算係ge

55

戰兔都有個基友，最慘我投巧一票，本傳又好劇場又好再加埋一堆後傳外傳都鐘意虐下佢既

安西教練黎既

龍我自己套外傳有新女
4號ending巧最後犧牲自己拯救世界

少少天然呆仲要身材好
翔太郎真識食

最慘一定係真司

為咗救個女仔

FBI的陷阱
而家仲有無動漫有近親相姦

都好似收歛左好多 好少呢D題材
btw 左上mine

右下，其他你地分

全都要

出親動畫電影都要夾硬搵啲演員嚟配 配到唔三唔四

睇咗美好世界劇場版
由頭笑到落尾

DOUBLE BED (ダブルベッド) @doublebed_02
今夜START！毎週木曜TBS 23:56〜OA
「#ダブルベッド」！

ある男女が、マンションの一室で７日間の同棲生活…
２人が眠りにつく寝室には、
ダブルベッドがひとつ。
2人の刻々と変わっていく関係の行方は…？

#徳井義実 (@tokuiyoshimi )
#吉村崇 (@hnkyoshimura )
#犬飼貴丈

戰兔要脫毒了

Best Match!

大陸不了

我都想知點解

btw套野劇情翻轉再翻轉
真毒揀女主 偽毒實揀另一個

HELLO WORLD if
btw想睇埋本小說

正確的卡多編劇 > 野崎まど
HELLO WORLD編劇 > 野崎まど
成功洗底

龍我好似同Medic拍新戲

睇緊
啱啱先睇到60幾頁

好過卡多嘅 不過我覺得麻麻
太多物理bug 節奏又唔多掂
好多位做唔到小說嘅心理描寫唔知佢做乜鳩

啲大公司注資(比錢入)製作委員會,
之後拎到個權利去搵自己公司既人黎做,
你試下睇啲製作委員會有無啲普通藝人公司

最後個翻轉bug
最後結論 睇完唔好深究

最尾你係點理解

女主完全棒讀

btw 本if唔送香港
husky識唔識set日本kindle

冇用kindle

有乜好得過隻驚有角色係小野涼子配

冇錯，就係隻驚有兩個角色係小野涼子配

睇得太多負面新聞
轉換下心情

裏腹ゴリラ

經典重溫

發覺以前d op高質咁多

頂，冇左兩日時間搞到fgo未打曬，好彩冇活動角送

打到最尾
其實今次故事都幾好睇嘅
反而果堆懸賞任務真係冇心機打哂

3龍娘

呢關真係

屌復刻cba但係我d石倒哂落太空凜仲要唔中

課到有.jpg

等佢派完所有石再算
好似派30定40抽

呢隻太人權，當年抽到重傷諗起都痛

1pack無cba
放棄
留番d錢捐比星火個d仲好
好過比個死八婆呃我錢

@腳膠 出黎玩腳啦喂

Punishment

動物台曱甴出沒注意

又會特登講出嚟俾人鬧
咁大個仔第一次見

有腦就唔洗做藍絲

其實小弟就唔特別好黑絲，不過今次黑絲搭配得幾多，對腳方面線條同粗幼都係滿分，可以睇得出呢類嬌小型既女仔對腳係比較有彈性既，特別係右腳小腿，好正，睇圖中小腿左邊個光影就可以大約分析返個小腿係幾咁有彈性而唔係單單既結實，嘩我好想篤下佢
而比起佢既punishment，我係更加想瘋狂punish佢對腳，如果有正常體位+雙手捉住佢雙腳既scene就完美

最最最遺憾既一點係，頂做乜放隻棋做度遮住曬呀

供奉下腳膠

btw我依然係忠實既大小姐黨

玩腳師

賢妻喵都

勇者と踊れ！～ぼっちの俺が異世界召喚されて美少女達と学園最強パーティーを組みました～
CV：北見六花

把聲好北見六花(形容詞)...

オタクの語彙力

The University Senior Management have decided to cancel all face-to-face teaching for the rest of this semester.
放假了

其實咁樣final點計

Midterm+功課掛
利申midterm炒曬

全香港都仆街了

正路midterm應該個分靚d既

而家時勢咁亂，除非係港豬啦，唔係既個分都好難靚得去邊

你又啱

社會責任，係要大家一齊頂，大把手足慘過我

那來的自信

松田理沙

學姐把聲聽到成個人軟哂

next should be?
戀選
Summer pocket

冇玩過rance系列就玩rance10點睇

冇所謂

同意 巴打快d入坑 呢隻堅好玩

戀選前一排先俾人bin過

順手玩埋E1,E2

戀選首先要有耐性推完一周目
唔好中途就放棄

C過去咪得
利申: 為咗皐月先玩

好想瘋狂食うみチャーハン

果青26號先到 好驚劇透

ctrl一周目 done

聽講你係千里派

me笑鳩千里架喎ching-.-

橙 全民公敵

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 20 フェチ推薦及討論區

大家可以繼續binc

隔離果青post已經有人劇透

13都未睇

伊莉 ketfile 真係好垃圾

見到ketfile就去nyaa搵啦

有時又未必搵到漢化
有啲見伊莉先有

首號Target: 紬

梗係淫蒼

慣左推金髮雙馬尾先

淫蒼真係要單獨整個Ecstasy比佢先得

戀選好快玩完姐，佢個故事背景限死左，game時間線入面完共通之後得返幾日就到選舉endgame，如果skip共通skip千里既話幾日可以全通

其實大部分galgame 玩1-2日/線 差唔多啦

エロちゃうわ

係就算auto通常1-2日已經可以完一條個人線

比番個真結局我呀
陣間就獅鳥肥渡

悶

其實柚子都係得廢萌日常
劇情一般 CV好評

七海好正

無了

咁柚子除咗CV同CG之外都係得返オナニ咋喎

玩落去睇下邊條女岩心水就推得
唔需要考慮劇情

呢個真YUZU基本上係揀老婆遊戲
劇情WFC

劇情又短又無起伏
細細粒橙髮個劇情最悶
唔建議玩

邊隻

千里CV結婚

中出繪里子

閣下

72到依家都未結婚

食午餐個時，聽到有個妹妹仔拎起本常識書問隔離個姐姐：乜嘢係精液呀
個姐姐紅都面囇唔答
個妹妹仔繼續問
：究竟乜嘢係精液呀
：精液係咩啫

[img]

個姐姐幾歲

Wtf

以為你會當場比實物佢睇

高清重製加劇情

十幾
我懷疑個妹妹仔係特登
佢問得好大聲

姐姐我要，妹妹仔你地分

妹妹我捱義氣獨食左佢啦

kiss系列做乜鳩
一直出落去咪得
點解要搵舊作加個s上去

抄冷飯,但見到戲畫present,係咪AXL收左皮

應該合作姐 AXL自己個官網都起碼<2019.9/20>更新緊
但係老實講AXL都隨時收皮 佢上隻戀盾d 質素都算
之後再出個2隻真係唔多掂

終於成功

咁就唔洗諗新名

有巴打消失咗？
#224,#228,#305,#306

🤔

前兩頁你地講柚子都消失左幾個留言

好似係個p牌

唔怪得冇講邊隻game都溝通到

但係有冇人記得邊個黎

印象中應該係P牌，呢個po好似都係得一個，但係唔知會然名

應該係完全封鎖左？

個個都唔見，加上我冇完全封過人，巴打你見到?

我個陣睇住你地唔知講緊咩
用safiri開無痕都無左個留言
應該比人bam左

我block左好多五毛
同埋我印象中第一次睇嗰陣已經無左個cm

俾人bam咗啦，我block list得個俾人bam咗嘅肥絲

good gmae, 五毛應該一早bam

小野涼子............rip

居然係佢?

唔知咩事 orange

上個禮拜原來已經係100回

po bam圖咋話
唔係被消失掛

del哂cm咁大罪

我仲以為係p牌仔

bam圖唔會咁啦 依家係全部cm一次過hide晒

涼子bb有矛分身牙 上黎報下平安

記得佢係外國，唔係咁恐怖掛

被消失都係俾連仔消失姐

我見佢個profile status怪怪地

愛麗婭的明日盛典 40% off

追憶夏色年華
預計發行日期: 12 月 6 日

歩サラセクハラつるやん

笑死

Galgame radio入面呢套都數一數二神

淨係聽佢兩個吹水已經夠正

另外 music on air都唔錯既 杏花同Ayumi.

搵日聽下先

有無人知對魔忍係咩嚟

應該要問有無人唔知

好難唔識喎，連唔係毒撚都知係咩

在gal區問對魔忍係咪黎搞笑？

你班友咪趕客啦，利申聽過冇玩

+1
淨係有睇過h動

就出手遊，應該冇人會玩

爆乳系無乜興趣

今朝先J完對魔忍3既純愛scene
撇除觸手，獸人堆邪野
剩係睇アサギ咸濕下男主都扯扯地
所以對3動畫都剩係睇前半個part扑野就夠
佢個原畫師既其他作品都好正，推薦墮落人妻，女教師
浸妖艷，發姣味打劫我幾多子孫

同好
對魔忍3動畫我都係只會睇前半part

29：12 つるやん入れていい、
はい、ぜんぜんおｋなの

ｗｗｗｗｗｗｗ

今次係咪終於可以推風音啦？

係時候J多次門脇

伊莉雅聲線好出戲，扯唔起

佢配既驚淨係J過戀選

Same同埋星空之橋果個藍毛

柚子隻game未出已經賣緊character song

兩個月前已經賣緊

上次都係咁
到game賣個陣已經無初回版本歌賣

講起上黎咁多集YUZU char song我得魔女個集有買

部電腦香咗
就到月尾先嚟壞

有冇人可以推薦D好用既黎玩下
玩完美少女萬華鏡返唔到轉頭
最好新D同有中文
中意睇新畫風多D

美少女萬華鏡太高LV 一時間好難諗到佢會有咩對手

同樣識郁嘅有9-nine 不過唔知有無漢化

三集熟曬

南條個髮型好似有d柒

呢D分割商法 劇情都唔長 漢化通常1-2個月搞掂
再加上人氣唔差 實有漢化組接

肥咗

拆咗2個鐘
研究咗2個鐘
最後都係唔識整

壞d咩

機械嘅嘢你唔明架喇

機械我明呀

就係唔知
而家成個人坐喺度，好灰

買過部啦

用小聰明嘅細路

儲緊
月尾堆驚呀

大家打完丁起身記得投票，投票再打過

why need sleep

Only weak guys will sleep

新人入黎
最近研究緊うえはぁす ～お姫様は今日も危険でした～
想整理下攻略
但係只發現一個網有
而且唔夠詳盡

cant agger more

2000年既game？

係

識玩緊係等7點半去投票

咁要問下呢度啲老屎忽
我小鮮肉一個

誠也都冇

恋愛、借りちゃいました，生肉中

推緊Alia妹線

pokemon生緊蛋等投票

淨係有推女主同くすはらゆい （未推完）

pokemon+1，日月刷緊連鎖

差三四十個就排到去票站

一起身就比人ddos

排左廿分鐘

我係條街排入社區中心都廿分鐘
入到社區中心排到去拎表都要廿分鐘

廿分鐘咁少我八點落去排宜家先番到屋企

我7點9排到8點9.......

我都差唔多 但係好多廢老

好撚多呀婆

而家落街投
唉我個街得2個 一個民建聯 一個工聯會

呢啲真係淨係可以射落海

前面兩舊屎 唯有揀件冇咁難食

我果區咁藍 廢老後生各一半

柚子社出左體驗版

投個票都搞到黎明行動咁
利申岩岩先起身

條撚準備

其實真係有用 見到條龍有唔少廢老打回頭

教練，我想打飛機

最新果集FGO打到好似睇緊最後一集咁

牛若丸件衫真係

話咁快就炎上案件

玩果陣都唔覺
依家睇番先知件衫有幾露肉

翻譯魔芋
係咪話聖巡比人趕之後數臭佢

話間野無啦啦就俾人用嚟做背景 抗議之後反而俾人洗評價

cls 橙

本身人地出個聲明話隻GAME未經佢同意借鑒左 佢地同隻game一D關係都冇
我心諗你又唔駛咁驚ge YUZU借鑒過大把野
點知班fans仲大反應

多左人嚟食蛋包飯添啦 事緣自己睇

逆向宣傳

玩完yuzu體驗版
聽女一把聲聽到想玩多次dracu riot

何妖終於收皮

學位冇左議席冇左，連老母個墳頭都冇埋

樓下鳩叫到我醒左

咁都有得抽

諗起天色就真

我個區贏左 但係睇住沙田40比1真係嬲死個條友

唔怪得間舖

趕得切尋日推完灰色的樂園
今日就有g gen偷跑

Senior Management has decided to cancel all examinations originally scheduled for Semester 1 of 2019-20.
各位，我等陣就捉埋滕狗去M core跳樓

gchi掟佢落樓

最近發現
睇唔明日文又冇漢化
玩英文版仲好

好多隻
依家玩緊magical milfs同eroge game

我都係由8開始玩..
玩一次9會好好多,
有小小底去玩會好好多

唔覺唔覺J左咁多年

睇到溫泉果集就冇再睇

都係頭幾套好 之後好濫

仲記得溫泉個集 愛莉扮失憶 女目前犯

最好J都係家姐
夠淫

Sick ball

柚子新驚女主一般 反而其他四個都

最想推夏和小同埋fd個家姐

同意，溫泉果集真係好正

最尾

鬼父討論區

白毛人係清水愛，法官大人
黑毛人設最正但係藤田茜

藤田茜
宜家先發覺今季動畫好似無佢份

轉去裏界了

入返去

真 咸濕漫畫嗰季之後無哂聲氣 橙

諗起以前一講起藤田茜就會有人講佢大學時期有男朋友
依家少咗個人真係有d唔慣

佢到底去左邊

仲未見新AC上水

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 19 コミックマーケット97予定

比你立左flag呀

頂原來熟左

siu4

要定時定候召喚佢上黎

掟西瓜.jpg

#dog#im

me覺得要 @某腳膠 發表下意見

我見到出熟就想玩吓

理論上曲線呢點我係非常同意既，不過聯想返呢間廠既畫風真係冇乜感，一味掛住sell大波波仲好意思講腳既曲線，身型比例根本唔岩，又唔係畫得對腳長，夾硬塞到太肉感既唔係美腿而係火腿

另外我想強調一下黑絲又好長襪又好，其實除唔除都有各自既好處同玩法，所以冇話一定會好有衝動除左佢

唔除直接奶

FGO又更新未定 某艦又有排更新 今日又唔係Last Friday 出Gal
悶死人

火腿

大把game清，只等開ser

有無人玩緊一隻叫CUE嘅垃圾驚

FGO仲未維護完好彩有隻G Gen玩住先

未買

唉我等Steam算
btw 今次衝住鐵血玩算

我玩astray同00

已經整咗架藍迷二型L
叢雲劾好屈機

steam終於有gundam title

幻惑機好似得phase one 仲諗住可以變狗

【カルデア広報局より】
現在実施中のメンテナンスにて、引き続きApp Store上でアプリが反映されない状況のため、メンテナンスは明日まで延期とし、リリースは11/28(木)10:00以降とさせていただきます。

又多幾粒石

辣殺驚

エロゲ ? Yuzusoft

柚子D countdown真係好正
btw 柚子天下第一

今後につきましては、「蒼の彼方のフォーリズム EXTRA2」の制作を行いたいと考えておりますが、現在の状況を鑑みて実現する方法を検討しております。2020年1月を目処に続報を発表できればと思っておりますので、もうしばらくお待ち下さい。

有生之年EXTRA2#dog#im

聽住先

今日柚子countdown

參考CM

yuzusoft係依D方面真係好用心

真係唔怕得罪人

唔知今次有冇問左人先呢 又要炎上啦

呢啲parody唔會啦 trivago都應該慣撚咗

依家大把類似trivago呢類宣傳啦

類似還類似 エロゲー拎去參考就唔知係咪人人都接受 好似係

我最期待既畫面出現了.jpg

岩岩search左陣 好似得默示機翻組有link咁既............
明明見到有其他組#pig#im

毒撚接受就ok啦

諗起杜汶澤個7花GO

SPRITE再結成

咩玩法

咁岩呢邊又閉店準備開個新

彈出彈入

佢有話一定會做咩?

話想整
等1月新消息
好似係

J完阿榮啲本仲扯扯地
呢期幾多水着本幾好J

煮得都幾差，不過反正都聽得出咩位係亂譯就算

訓左三粒鐘都仲未入得ser

search男友果度冇啦啦彈句百度出黎

btw ASA D顏藝真係一撚流

絵未把聲完全係拔島個ヒナミ

冇玩拔島
一陣上官網compare下先

美國總統特朗普簽署香港人權及民主法案 (11/28/7:22)

都夠砌成team都係astray系列

唔知FGO有冇可能超越佢

FGO維護最耐係邊次

個樓主置頂都幾好玩
以後將鈴木巴啲奶腳文同七海巴啲賭盤置頂

佢第一日出GAME個次

手機驚

なぎ

麻枝Xなぎ=神曲

終於可以打event

放棄PC

is this an out of season April Fool joke?

do you guys not have phones?

會嚇親人

會發現新世界

又唔係嚇親我地

金銀銅素材個掉落垃圾到

第一日係咁上下架啦
不過銅素材個掉落率真係勁垃圾
一場得一兩粒

我得1張銅農具，金銀直頭冇，都唔知要打幾耐都換曬box禮

いよいよ最終章、「美少女万華鏡 -理と迷宮の少女-」 予約開始いたしました！
シリーズの有終の美を飾るヒロインはもちろん蓮華。
名実ともに美少女万華鏡シリーズの集大成となる作品です。絶対にお見逃しなく！

美少女万華鏡シリーズ第五弾『美少女万華鏡 -理と迷宮の少女-』
令和2年3月27日（金） パッケージ版、ダウンロード版同日発売。
集大成と呼ぶにふさわしい大ボリュームで、価格は税抜き3,800円となります。

係咪太多人入,個網卡住咗

終於有得屌蓮華

最終章！

望到都射咗

你不如down完再up過

終於load到
哇我屌你老母，點撚樣頂啊

想問有冇人有真戀姬無雙鏡像檔

伊莉有

睇po頭

好似有大人版蓮華
大有大屌 細有細屌

唔睇#1,我本身已經識呢三大網
係搵過都無先要黎問
唔計乜鬼漢化版

正想問幾時有續作
但我覺得都係吸血妹正啲

第2張隻腳唔錯

個人排名1>3>2>4

1真係最撚正
不過最終章出完就難講

如無意外就變5>1既，btw和服look睇唔出蓮華咁幼，比張校服look嚇左嚇

2.5

...

更正一下，係角色介紹果頁望落特別幼，cg又正常返少少，可能因為冇左下半身搞到好矮咁，冇腳要負一負皮

大細一齊屌

頂,原來唔記得左搵正體字
唔怪得無

....

近排成日見夏和小

話左轉推裏界

btw name?

白毛加呢梳陰，第一眼以為係如果有妹妹果個

神様のような君へ

自

咁啱隔離嗰個剪咗短髮 J哩邊好過

カントク
唔怪得個人設咁熟口面

畫風幾似

個pose仲一模一樣

同一個畫師嘛

監督都認唔到

屌我冇睇小說

你講到先醒起 係咪隻figure

金毛同紅毛都好正，第一次揀唔到咩線

就推完黃毛
整埋D gif 再繼續推

唔好推 等fd後宮線

又要學相總樂咁講句，監督=神

fd 1月31 有排

利申等緊(小声)

我都估係

紅毛鬼影變幻球

金毛次次都比人chok到 真係好撚好笑

做咩今晚個個咁夜都唔訓

半夜唔訓 緊係..............

屌 我諗起呢一下似邊個
米莉姆

萬華鏡出最終章

蘿is 真理

この気持ち、まさしく愛だ!

蓮華

traps are gay and thats ok

等seed

好耐未試過咁早起，好眼訓

痴撚線
炎孕已經有seed

又要打丁

哇屌 即down

為咗交功課，我都特登較早幾個鐘起身做

今晚有essay要交，我連份30頁paper都未睇

我懷疑fgo今次免費角個畫師都係腳膠黎

FGO卡面完全對唔住佢個課金量

有冇Windows Tablet推介
only for galgame

大脾太肉，完

yuzu新作cv淨係識清水愛同夏和小
係咪太孤陋寡聞

另外兩個識但係唔認得名

アマカノ2

白刃きらめく恋しらべCG行先既

最近都冇玩gal，攞晒啲時間嚟睇輕小說，啱啱先睇完轉生史萊姆，15卷仲要係學＃9咁上百度睇

QQ
未有seed 係到叫住春先

15卷我日亞免運費嗰陣順手買埋 厚到

白毛妹賣飛佛

通常都係等人譯好等wenku8更新埋先睇 咁咪唔洗上去睇

碌過下d cg 對住其餘果兩個人設都唔知講咩好

爆乳到跌哂出嚟

( . )( . )

有d小說直接睇日版
睇日版最煩就係要記人名

巨乳ファンタジー 10th Anniversary Box

有冇同好都訂左

もっと!孕ませ!炎のおっぱい超エロ♡アプリ学園

唔識日文,想問下game入面部電話有咩用

d人名水蛇春咁長

有d名都未記好就死撚左

特別係呢幾本係咁有人出嚟送頭

有得聽啦

炎孕母親ハーレムend
ママ×カノ
ままごと
今個月做咩事
可惜部電腦壞咗

nagi

炎孕J撚到虛脫

輕小說啲字其實難唔難
平時推生肉都明7成度

最難明係d日式英語/英式日語

呢啲用嚟用去都係嗰幾個 睇得多就識

白刃終於有seed
仲以為要等到聽日先有

專有terms難啲

例如?
我睇唔明就直接查辭書

好慢

4分鐘down完...

紅毛同粉紅毛個波大撚到

無啲美感

我有一個大膽既想法

通報しました

我有一套完整的刑法

冇晒上作D畫師 整到得番白毛J得落

不要只想，去實行

望到紅毛已經嚇親，點知粉毛仲癲

有冇人打緊絶対服従プリズムスターズ -超自由RPGで恥辱の永遠命令させろ?

啲漬

咁多設定

巴打你都食得幾偏

浮下水先

match你個名

72

哭撚死了

嗰時上網睇返真係咸能死

又要搵新驚了

白刃人設好唔掂

仲未裝
不過諗住玩左白毛線就算

清住舊驚等柚子

+1

玩完白毛線，今集好撚短

#dog#im幾個鐘貨仔..........

冇計,今個月新作都係打完j就算
不過真係好玩,雖然畫面唔掂,但遊戲性方面做得好好,劇情目前睇上去都ok

去試場考N2

現實比故事更離奇
btw台灣個d個案仲勁

有溫書既話輕鬆

其實唔難

裸考

裸考here
聽解好鬼難

N6日文

竟然係聽解難
有睇下動畫推下gal應該輕鬆滿分

你考過就知點解

考左n1 覺得聽解好易
雖然扣左2分

大佬

不過考完n1都係覺得識好少野

真n1唔考oral同writing

毒撚唔需要識oral

真毒係連試都唔會考

啱啊

點解我好多唔明..係聽唔切

01 Shinning Hopper型到想買key了

睇返周庭同何妖個集跟住矛盾去旅行
行akiba啲鋪頭，周庭介紹我妹比何妖睇
又介紹fate同彈丸
係咪喑示何妖=神父

係咪要召喚神父入嚟

冇睇，想像下個畫面都覺得件事好on9

個集有七成都係何妖同周庭互搏政治野，講下學運，普選，國教之類
兩邊都企硬哂，知道哂立場，其實就有啲悶
反而好似去女僕cafe個part咁,有啲位笑下又幾好睇

長毛同老鼠成個集就真係正，除咗hehe之外，係堅學到野，就咁聽都知呢兩個人係醒目，有遠見

要啱哂先入到去

5問中5問正解！
全問正解おめでとうございます。

竟然仲記得隻GAME講過咩

新角

應該係老女人

男主呀婆

茜正喲

講起上黎鏡子真係好正 點解冇線

呢隻一定買
二拉強化form又係型

呢個BBA正

蒼>>>all

記得呢度係咪有巴打聽ASMR?
呢排睇咗段ASMR片之後入坑

所以新作無買
留錢買柚子角色D FIGURE

冇くすはらゆい已經可以慳番

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

碌一碌出面啲po
全部都係A0叫春,想拍拖
我就真係笑而不語

你個出面係邊度

熱門
我唔係話佢地阻人推行動po
係突然之間係感情台彈哂出嚟

刀哥係咪入左感情台先睇熱門炸，我出面睇好正常喎
利申A0想拍拖

可能係
利申睇化咗

深夜感情台=.=

呢排連玩放閃既asa project，的確有d想叫春

ja5jad
金毛同紅毛係其餘2條線 唔講唔知以為佢地先係主角

屋企人睇西遊記
有幕講孫悟空借芭蕉扇
入咗鐵線公主體內
跟住就聽到好多聲淫叫

=.=".....

呢排無野do, 精神失常

suck葉嗎

mo學返,mo工開

終於通完 summer pocket
True End都幾普通 高潮位冇咩爆發力 到喉唔到肺咁

想知冇考試 咁點計Grade?

用ca分倍大個ratio佢

本身讀緊咩？ 工程悔終身啊
利申：2019 grad工程狗 想轉行了

唯有睇開d 大學考人脈>知識 唉係好唔公平

整咗樣嘢，關於呢度嘅巴打
諗緊下個po show唔show出嚟

我大約估到會點

一撚定有你

要永久置頂了

人人有份

999

1000